袁國強喪父 認屍緊握母手

【本報訊】律政司司長袁國強丁父憂，昨晨他與家人到沙田富山殮房辦理認屍，神情哀傷，他稱父親生前沒有宗教信仰，暫時未決定葬禮採取甚麼形式，並禮貌地婉拒記者訪問：「私人嘅嘢唔想講啦。」

婉拒記者訪問
昨晨約10時，袁國強一行八人包括母親及兄姊等人，到富山殮房辦理認屍手續，袁與一女傭攙扶着母親，在等候期間，袁握着一臉憔悴母親的手，袁母呆呆的流下眼淚，袁國強在旁輕聲安慰，輕拍母親肩膊，其後又與其他家人聊天，其間袁國強一臉落寞。
面對記者採訪，袁國強表現客氣：「唔好意思，我哋屋企仲做緊呢啲嘢，私人嘅嘢唔想講……（葬禮）宗教儀式遲啲先決定，爸爸生前冇宗教信仰。」最後袁國強禮貌地說：「唔好意思，麻煩晒，辛苦晒。」
袁早前接受傳媒訪問時曾透露父親是公務員，曾在政府物料供應處當木匠，為政府辦公室和法院大樓維修家具，養大六名子女，袁國強為孻仔，在黃大仙下邨長大，基層出身，父親曾想他當醫生，因中學時期成績不足以選讀理科，最終改讀法律。

除左恭喜之外我都唔知講咩好

口德-100 涼薄+100

當初射強國猿埋牆
就唔洗做千古罪人

害死老豆既仆街仔呀

認屍緊握母手～如果 走到這世界

2014年04月11日

source link?

又回帶

雖然old news
不過口德村村民有咩回應

呢件事唔係過左好耐喇咩

唔知幾時死埋老母呢

恭喜袁國強喪父之痛

好煩但又忍唔住入黎

佢有啊媽生架咩？

驚就唔會俾家人做官啦

正評不要去得太快

成家落地獄啦

呢排真係咩事呢 ?

每年都比人重提自己死訊
遺臭萬年 當初射強國猿埋牆咪乜事都冇

2014

見到好嘢就要讚好👍

回帶

正負零
打和super

唔係咁開心呀？

禍不及妻兒，我覺得亦不及父母。
為乜袁國強泯滅公義陷害愛港知識份子黃之鋒等人，去世嘅卻係果個從前希望袁國強做醫生救人嘅父親
非口德光環，純粹覺得香港特別地荒謬

每年都要提一提

推

丁父憂

遭逢父親喪事。

《魏書·李彪傳》：“伏見朝臣丁父憂者，假滿赴職，衣錦乘軒，從郊廟之祀。”《舊唐書·王丘傳》：“﹝ 丘 ﹞俄又分知吏部選事，入為尚書左丞，丁父憂去職。”

除左恭喜都唔知講咩好

哎喲喲

Old news is so 唔識串

要瘋狂屌佢地屋企人先得 屌佢地塊面皮已經太厚屌唔入

幾時死埋老母呀

直接唔認佢做仔
佢老豆上神枱添啦

點解要生佢出黎
垃圾女人

今次到強國猿派令尊翁去地下世界對話

垃圾左膠收啦

恭喜恭喜
你闔家全部早死

舊聞真的

聽講話講恭喜會比人話涼薄，講殺無赦就冇咩問題。
養不教，父之過。教到個仔似狗多過似人，咁大既過錯，呢個老竇殺無赦啦。

純善意提醒，無任何鼓吹意圖，連誠哥老婆墳頭都比人搞，袁國強你要好好守住令尊個靈位呀，唔好比人知喺邊。